台灣用科學同數據解釋點解唔做全民檢測

好心淋病唔撚識就唔好擔大旗

推

簡單嚟講，就算檢測好準都係會製造一堆實際上冇病但驗出嚟有病嘅人
更唔好提華大準確度極低
到時就會送晒一堆實際上冇病嘅人入院增加負擔

人地防疫就真係根據科學數據
淋病？
推遲選舉、俾支那醫護入港、為老董豁免、求中共出手
根本就無防疫，係用疫情幫政治鋪路

目的係將香港人送入集中營

睇佢用華大就知唔係實際幫市民喇

支持陳時中，機場入境唔需要普篩，直接送去隔離就得